Noble Falcon pair 問題

想請問有冇師兄用Noble falcon，android機見到但pair唔到嘅問題？ 有冇解決辦法？ 唔該

跟左佢咁做未

唔該師兄，不過已試

有巴打知道嗎？